有冇英國留學巴絲入一入嚟

細佬九月想去英國留學 宜家揾緊中學
有冇過來人可以推薦邊間好

係GCSE定A level?

去蘇格蘭讀讀夠3年大學唔洗錢

都係Cardiff嗰啲架啦嘛?
利申唔識

佢宜家中四
想去到讀gcse

咁正
巴打讀邊間

有無話想喺邊區讀？

唔要倫敦 但倫敦附近或遠啲都得

倫敦最爽 最多嘢玩喎

Birmingham幾好 West Midlands嚟 出倫敦要2個鐘 加上有機場方便
細佬幾多歲？如果above17可以讀Foundation 但始終冇GCSE A-Level好
學校要睇你要咩 Grammar School Private School Boarding School個啲

邊間中學？public high school嚟
大學讀hwu 識嘅咪相認

16歲
絲打有冇中學介紹

Leeds?

King Edward VI 呢個有好幾間 Bishop Vesey's Grammar School呢啲都係勁嘢

Cardiff Brighton concord 三大名校